[FBI] 星船STARSHIP兩大巨人幼齒 英妹同真妹 邊個正D??

張元英
身高~170cm
出生 2004年8月31日（14歲）
參加韓國Mnet選秀節目《PRODUCE 48》，8月31日，最終票選第一名。
10月29日，以限定期間團體IZ*ONE的中心位置出道。

安宥真
身高~170cm
出生 2003年9月1日（15歲）
2018年8月31日，最終以票選第5名入選IZ*ONE。
10月29日，以限定組合IZ*ONE出道。

正 英妹
負 真妹

十幾歲整到好似三十路咁

又黑我英妹...

真妹正

我地口味都幾唔同

我地口味都幾唔同2

柔理+真妹打死英妹

兩個都唔正

越睇越正，好想俾佢瘋狂西面

真妹爆牙

收聲啦咁先q 娜璉都係咁

又拉我落水